[扮工動物園] 仲未執屋洗邋遢之星期五

利是都未包

叫香妹香仔幫手
好快借
我阿媽成日都係咁

早晨

Joson

聽日執屋

聽日先廿八

你封一千就得啦

薯姐搵工搵成點

我做到2月尾

咁大手筆

叫我皮仔得啦

公司啲利是封仲有好多

年
又過年
買定煙同可樂過年

幾時收工

我都想